今日去完築地市場食壽司，真係狗也不屌

咁嘅垃圾壽司盛惠3500Yen
仲要用個狗飯兜裝
返香港食元氣都冇咁勞氣

咁貴都有，你又會俾錢食嘅

築地大撚把伏

講起就嬲 特登揀間最多人食 連日本人都去食先入去 點知咁撚樣

有邊間冇伏
或者東京邊間壽司好食
求介紹

留名

試過美登利，自己覺得唔錯，唔算貴，質素都ok

你去邊間呀 我去好正喎

築地壽司大本館

生平第一次排成個半鐘食壽司
就係築地 壽司大
好撚好食 食完個set
仲可以額外叫多d 魚子 拖羅 海膽食 不過唔知幾錢

壽司大？ 個張bar台好似

係呀

除咗壽司大 仲有邊間好食？唔想排咁耐

聽講唔洗排個d都伏
呢間真係值得排

銀座搵下d tabelog 3.5分以上的壽司鋪食lunch

我10點去到 9成都唔使排

好似唔錯

果啲要唔知幾早book定
同埋個價都5位數yen

好hea

我個鬼仔同事話
食壽司，香港正過日本

鬼仔啲口味就算啦
口味差咁遠

可能係中國人開

大和都好好食的

好食，但係d飯一夾就散

鬼仔邊撚識食呀

真係狗都唔屌

上次去排隊, 壽司大旁果間, 個鬼婆入左去唔夠3個字出番黎,

用英文對住D人講好難食, 叫人唔好排, 我又聽得唔係太清楚, 過左一陣就問頭位果幾個鬼仔

佢話個鬼婆話係好好食, 不過我肯定自己聽到個SHIT字

就轉左去旁邊果間2連鋪排隊

入到去叫左SET, 我食完之後女朋友未食完 咁我就等佢啦

個壽司佬問我有無其他野想要, 我話無啦, 點知佢講一大輪日文 最後講多謝

感覺似話我唔食野又唔走, 最後講多謝想我走

環境又差, 真係唔怪得日本後生仔都唔去食, 話老一輩先會去

聽聞日本後生仔唔會去築地
得老野先會去

呢間都ok

真係唔知去築地做乜鳩
又唔係全部野食都伏 但係個價離撚晒譜
成個築地宜家都擺到明係呃鳩D傻仔大陸人上釣
我返新宿求其搵間立食既水平都差唔多 但係平你幾倍
咁點解仲要去?

仲要上次去食左個6千定7千羊既海膽飯
屌你仲差過北海道兩千幾羊既水準

見到樓主堆wasabi都知中伏

我食過幾間，都覺得好食
你食多幾間先鬧啦

食開屎就算數啦

咪係
係英國見到啲壽司真係

你食慣左屎？
我食過幾間都覺得麻麻，不如你出去食多幾間先回啦

香港有邊間好食

冇所謂，你唔識貨你的事
你咪係屋企樓下排爭鮮囉
起碼慳咗機票錢

上星期去過築地食完~知道壽司大嗰邊一定排到仆街就去左巷仔度食~唔係伏不過貴左d

反而係池袋車站間立食好食好多~又平

係呀係呀，爭鮮留返俾你慢慢品嚐

壽司大、大和我都無排到，用幾個鐘黎排浪費時間

食左鰭文，好好食
不過老闆娘好惡，唔俾影相

詳情可以睇返築地100，邊集唔記得左，個主持有介紹到

築地食個壽司大同磯壽司

後者食set嘅
二千五羊個set好抵屌
個海膽都好甜

google睇圖

不過吞拿魚都係壽司大好食啲

去完日本發現壽司、刺身真係間間都差唔多

牛肉就一分錢一分貨，愈貴愈多脂肪

返而係居酒屋d炒飯、吉列堅唔錯

上次去都有一半係後生嘅

樓主係香港影,屈鳩人炸?
築地食過一半數鋪都未試過咁既情況

係呀 不過要築田收得特別貴 仲要特登搭車過去食 ON9
牛又係好奇怪 多油佢就收得貴 但太多油其實唔好食

新宿有間立食好撚正, 正過築地十萬倍

輸左五千仲食好西

求介紹

你去多幾次日本就會發現根本香港啲日本嘢先係最靚
*北海道除外

去開hooters對面 平靚正

返唔到轉頭

平民皇者

我覺得築地ok wo.
係蛋得一間好其他辣殺
啲街檔大多ok
食過兩間壽司我覺得都可以

其實築地市場外既「外面」有好多築地市場內既分店，起出面食唔洗排隊，又好食d

壽司大好撚好食喎
但排到仆街

劉明跟進

好多連登仔都話壽司大/大和都係伏
但我食過一次大和 真係好撚好食

六個人食,埋單每人4百港紙左右, 如果唔叫龍蝦可以再平啲
最尾太飽有啲冇影到

壽司大排太耐唔抵

正宗係就唔用筷子

就算好食都唔值得咁排隊

最欣賞佢某幾款壽司有高低價版本 平有平食

佢件拖羅真係痴撚線

3200¥ 都係麻麻

壽司大我排左15分鐘就入得

魚市場=街市
日本築地魚市場、北海道小樽魚市場=香港鯉魚門

跟本就係吹出黎

日本人夠唔夠正宗?
我見十個日本人有十個都係用筷子

三千幾羊就算把啦

啱啊 上次5點半已經排緊 食第二輪

你兩個例子有d唔同既 築田係明劏你 小樽性價比係好撚高

大和壽司

用筷子定用手都係正宗架 傻鳩

都係唔夠壽司大好
但係見到壽司大條隊就唔想排

好似話香港就嚟有分店
不過睇怕都會變垃圾

師兄你幾點去排咖?

築地係有幾間鍾意劏外國遊客，我以前working hollyday都喺入面做過

放心一定會

去過幾次
壽司大太多人
除左大和，其他都好難食

反而其他地方，就算係迴轉壽司，都又平又好食

幾年前去大阪黑門市場
一盒大舊toro壽司先1800yen

不過前年去黑門已經柒晒

連登仔個個識飲識食，要從連登仔口中得到讚真係好撚難

香港鯉魚門、屯門三聖、西貢海鮮 咪又係差唔撚多

樓主嗰幾粒望落真係爭鮮級數

鮨文幾次去築地都無咩人排隊
壽司大就多人到可以開幾圍

壽司大係真係好食的
不過排隊係好on9
上次排3，4個鐘

入到去清一色廣東話

三四個鐘點捱到

其實九洲既唐戶,北海道既南樽正過築地啦
淨係馬屎海膽都差幾皮

三千五夠我去六本木食omakase
二月尾book左間
仲要唔使好似築地幾個鐘咁排隊
圖
唯一美中不足係order果陣點桃set11貫佢聽錯落左梅set 不過都好可以下次再去

個時淨係排個半鐘
屌壽司大起碼3個鐘以上

我去美登利食個set先2600yen
早d去排有得坐

爆旋陀螺盤

仲有個蝦麵豉湯同last玉子冇post
個麵豉湯好重蝦味係我果個trip飲過最好飲嘅麵豉湯

我都諗住食磯壽司

壽司大只不過係中級level 係香港都大把好過佢
想係東京食到好嘅壽司 唔會去築地 而係銀座

你想買魚乾 漬物 生蠔 食親子丼 睇拍賣 可以去下
但一定唔係食壽司

好啲嘅壽司舖 起碼提早2星期book
其實食啲even米芝連 都係5000-10000yen 環境仲好好多 唔好再局限自己去築地啦

認得 呢間好撚正！！

去築地梗係食咖哩 1000yen 一大碟

屌 講黎講去咪又係壽司大

美登利D海膽屈機 一路食懷疑佢係咪浸糖水

場內就壽司大 場外我會揀秀德

北海道點撚比呀
食過函館釧網線D魚生你以後食咩都覺同屎冇分別

好心啲人唔好食完壽司大就以為自己好撚識食omakase
天外有天 壽司大根本就沾唔上邊 講到全東京佢最正咁
你可以話啱自己食 但話食材好握得好就唔該過主
仲要排咁撚耐

早幾日食完壽司大 排咗4個鐘
不過真係好食嘅

唔會係築地食壽司

你死返印度啦

古清 錢唔係問題，出局先心痛 仲要嚟到日本都食垃圾

去到築地唔入場內食不如唔好去

浸明礬就有

係場內食㗎

黑門市場既壽司真係一生難忘

呃遊客區

入得場內就預左排間最好食架啦 唔想排咪好似上面話齋 唔好揀築地

本地人wo

有呀 好多本地人排壽司大

去上野一千yen已經大大碗

呢個價可以坐係bar台等師傅服侍

去你一係就硬掘壽司大排到仆街
一係唔好去

都唔知邊個唔識貨
以為集中+日本=好野
如果你話新鮮 我都唔會反對,
但係你話好食??? 收撚皮啦

即係邊間

tabelog參考價值都幾高，基本上3.5分唔會中伏甚至幾好食
而3.9分以上大多好正
諗起同樣都係大眾食評網嘅openrice嗰啲評分

你地慢慢排隊食壽司大

上次築地食嗰間又平又好食，份量都算多

去遊客區當然劏遊客
你去遊客區翠華又係貴到仆街
仲有朗豪坊旺角啲魚蛋檔
咪又係又貴又難食

Agger

啲海苔淋到
小肌同舍利比例

但有排等

巴打呢間叫咩名 係邊 好想食

築地大把好野你唔識食o者
我自己鍾意食吞拿魚基本上搵d有吞拿魚set既舖頭都唔會伏＿

係中目黑 你自己搵

築地壽司大隔離兩間都好食架 大和同唔記得咩

整個個日日返工為班遊客做到on99，好難整到賣相靚又好食

大和好食喎

Thx 巴打

呢個post 7成人係咪淨係識大和同壽司大

似乎你係香港日日食爭鮮，其實你有冇去過日本架，只要食過正正常常既日本當地壽司同築地，都知道根本分別不大。
2邊一樣有伏有唔伏，但築地個價錢就一定係貴好多。
好心你唔識就唔好9up啦

呢間好食又抵食

【美登利抵港】東京人氣平民壽司店 年尾進駐香港

說到東京最人氣的壽司店，不是即將於四月來港的米芝蓮三星壽司店「鮨渪𨫌秆𤦎」（Saito），也不是擁有「壽司之神」稱號的「數寄屋橋次郎」，反而是這間性價比極高的「梅丘寿司燑美登利総本店」。在東京，並非一定要花大錢才可吃到高質素壽司，平價的高級料理還是有很多，而美登利就是其中一間。

美登利總店設於梅丘，離新宿約30分鐘車程，對遊客來說可能不太方便，但它在東京有多家分店，因為性價比高的關係成為遊客必去食店之一，而涉谷分店一直都是長龍店。價錢或許不算十分便宜，但卻是物超所值，尤其是壽司套餐，大約2,000𨨥（大約$148）就有一個，除了十多件壽司，還有蒸蛋、麵豉湯及蟹膏沙律作頭盤，很多客人試過後都大讚其食材新鮮。現在他們宣佈即將登陸香港，香港店是美登利首間海外分店，選址尖沙嘴或銅鑼灣，預計今年年尾開業，雖然不知道能否保持水準，定價也未知會否跟足東京，但大家還是充滿期待吧！

開業日期：2018年年尾
地點：尖沙嘴或銅鑼灣（舖位有待確認）

記者：黃子卓

等香港開先食好過啦

連登仔話伏就係好食
正嘅即係伏

利申 支持大和

omakase俾得起錢 真係大把好好食
洗鬼去築地
但去得築地食 都係想順便行下 價錢又唔太貴
以依個價錢嚟講 壽司大真係當中最好食喎
所以先咁多人排隊啫
去旅行用幾個鐘排隊 真係要自己取捨

係咁㗎啦
又要平又要好食 咁咪用時間排隊囉
俾得起錢 咪食貴啲 唔洗點排

邊度有又平又好食又唔洗排㗎

呢個真 上次去北海道揸左幾個鐘車入積丹食海膽
賣得仲貴過築地 但嗰種好味真係一世都唔會忘記

Real

前年暑假去築地食左呢間，味道都唔錯。

邊間咁hea
下次唔去

跟本係香港元氣，扮乜撚野築地

冇人食中榮咖哩

如心壽司

點會比個狗兜你食

次次去都係坐BAR枱....佢地會放返葉仔係到架喎

Kanesaka lunch最平先5千円
真正又平又算ok好食又唔洗排

其實壽司大條隊尾係邊 次次去到都排到係出面大街
但又截左龍咁

睇日本綜藝節目
畀番築地老闆自己揀最好食嘅唔係呢兩間

壽司大 大和 美登利 濕鳩迴轉
以為食完以上幾間 自己就係壽司專家

一分錢一分貨，樓主係場外食?

之前食個間幾好 好似係壽司大左右

廁所咪唔使排囉

鮨尚充？

其實覺得壽司大好食既人 會唔會因為排左好耐隊 先有錯覺好食啲？

我鐘意食唔同既魚，反而對上級拖羅無乜興趣
鐘意去回轉壽司多過築地

想問下想係日本食少魚既魚刺身去邊好

早幾年會去大和 鰭文
但係都越黎越多人無再去
依幾次都食龍壽司
場內市場無咩大伏
值唔值就見仁見智

唔出聲無人話你係啞

成班生蕃鍾意食生野

壽司大個set先2、3千円
都話已經話左想好食又唔洗隊
俾多啲錢有好多選擇

做咩啫你 知你好識食

鬼仔淨係鍾意食三文魚
香港好食啲唔出奇

係鹿兒島魚市場入面既市民飯堂叫既
1800円

個次去想排 多人到on9

之後去左格離個間 排隊個陣仲有個職員比水我地飲

排左2-3個字就入左 幾正

咪係 鬼佬都係食加州卷算吧

介紹左就變伏

如果你識自己揀 可以去魚河岸個街市睇下
但唔知佢幫唔幫你處理埋

邊間黎？

呢間多人排隊

可以選晚上去其實
另一番體會

食美登利好過啦

咪附和緊你有好多選擇
但原來你啲時間咁唔值錢 爭2千円要去排
同埋同價錢大把其他選擇 又何來最好食

巴打點解決book位問題？

巴打有冇名

搵concierge/日本朋友

希望係咁

築地食過壽司大，大和，脂文同一間無乜人排ge

壽司大係明顯好食啲既，大和都ok, 其他2間唔太掂。

不過壽司大唔值排咁耐隊去食。食過1次就算

反而金沢同富山既壽司俾我既感覺仲好食

北海道就唔使比較，下面呢個丼比我 認識到 乜野係新鮮

夜晚會點

弁富

唔係壽司大嗰條街，上年食好似3800羊
食過兩次都唔錯，就係唔洗點排隊

thanks

排幾個鐘肚餓比咩你食都好食㗎

反而門口間牛肉飯有冇ching食過
次次都見到勁多人排

食開磯

下次去反而會想試下八千代同小田保

婆婆開嗰間?佢好似幾惡

因為富山灣啲魚材出名高質
所以金沢 富山 都有唔少好好嘅壽司舖就地取材
例如乙女壽司 小松弥助 鮨人
當中某幾種魚鮮係特別好食

你呢間壽司大,壽司大都中伏就死得人啦
利申上次6點落機即刻衝過去都要排左3個鐘先有得食
講緊係30分鐘招呼10個客咁上下

鮨文唔好食

龍壽司

築地點會賣超市野呀
唔係好信

我係指差唔多價錢 壽司大係築地係我覺得最好食
當然每個人口味唔同啦 無話食佢就係識食

另外差2千円就即係有差啦
個個睇2千円唔到 咪已經講左自己取捨囉
你咁識食要推介
咪推間又平過壽司大又好食又唔洗排隊㗎囉
我多謝你指點添

唔係有咩意思呀
都話咗多啲錢大把選擇
你又講間貴啲出黎 鬼唔知伯母係女人咩

排兩三個鐘根本唔值

....劏遊客架
有錢就omakase 啦
再唔係搵比較出名既食
都平撚過你去築地啦

我成日都話晨早起身特撚登去排3-4個鐘去築地食壽司係on9
根本唔值又唔係好抵食同好好食
日本是但一間貴價少少嘅壽司都好食過佢
又唔洗排
日本大撚把嘢行同玩 徙呢幾粒鐘食伏嘢
不了

我試過餓成日食野都覺得個樣野好好食
仲要排成三個幾鐘

壽司大其實係平，賣性價比，亦唔係正統omakase做法

次次都食

不過樓上話去銀座食米芝蓮都唔易
幾間出名既book一年都未book到
利申：住東京

係咪搞錯左少少 宜家係出面食隨時仲平過戇鳩鳩走過去築地

直情on9啦 比旅遊書吹大晒
浪費3粒鐘食得一陣 又唔係超好食
築地只係一個景點 帶親朋友去都係行下街市買野同打卡算

唔知你做乜咁激動
估唔到對你黎講2千円係咁重要姐
我suggest個間野只不過係想話 差唔多價錢/我覺得平之中算可以選擇 你就起曬鋼以為我要駁鳩你

另外銀座有間叫九谷 中午3千円 仲有更平嘅set/chirashi 全國top5000餐廳 唔洗排隊 你想知咪話你聽
話左唔好咁局限自己係築地 大把選擇 行過一兩個站就大把好野

好難 book，我上次十月 book 佢 full 到二月。

好好好出名予約困難個啲就要book一年

但依家多左好多方法book
even 数寄屋橋次郎都唔係唔得

你去左間伏姐
築地的確有好多好壽司店
壽司大好食到仆街
食完覺得自己之前成世人食過的壽司都係垃圾

有無表明香港人,唔係支那人

真係冇咁誇張 多d行下其他地方啦

好像大阪黑門市場咁
遊客去
伏

即日book都book唔到啦

又無日本朋友

有時去小店仲正
每食一樣野，老闆會介紹岩配既日本酒

而家好多都轉左做介紹制，差不多杜絕一般遊客咁濟。

係日本食好野 好少話即日book到
除非執雞

話唔想排隊所以去左唔洗排個啲
你食到伏都要預左啦
壽司大係排到仆街但真心好好食
又唔想排又想食到同水準
唔好ff啦

即日 book ？！你不如 walk in 撞一撞，午市都或可有機。

啱架啦 少啲大陸人去

Viu TV 介紹果間唔錯

睇黎巴打都幾勁, 好彩我唔好壽司, 都係陪女朋友食
between, 鮨さいとう 係香港開

有冇好撚好食ge 地方 介紹

我通常會住溫泉旅館包兩餐嘅
第日朝早啲起身走轉朝市/市場
是但一間見到多遊客食嘅都屌打築地啦
Specific邊間就唔記得喇
如果釧網線沿海啲市場就會再抵食啲
3.400yen一兜仔刺身蟹肉乜柒都有得食
平平地已經食到咩叫”fresh”
好似樓豬比咁多錢直頭食到嘔都得啦
試完包你返香港再食濕鳩放題見到班friend係度餓狗搶屎
你一定狗也不屌

大家討論就叫起晒鋼
呀媽係女人對於你黎講已經叫好激動
真心歡迎你推介多啲好嘢

同埋個post名都講緊築地
你就叫人唔好局限喺築地 咁不如唔好局限喺日本添啦

邊個話日本人一定會正宗

去過
金澤市近江町漁市場
下關市唐戶市場

特別係唐戶... 食壽司好正...
同樣大既拖羅平過大阪黑門好多

我真心鍾意食壽司
都有睇news 估計頭1個月都full 定價接近shikon
不過開係香港始終叫做approachable
東京個間我搞唔掂

因為東京果間識人都搞唔掂架

唐戶好多人話伏喎

黑門係劏客係人都知

開向 4 season 即刻冇乜興趣。

無白金秘書果類野
By the way 受教了

梳
我意思到埗先book

白金秘書其實都幫唔到 d 乜。

對,因為好多要留日本電話, 白金祕書未必幫到你

唔食魚生築地有咩介紹
食過親子丼同牛飯

近江町呢個set 都係2000 Yen....

唐戶就自己買完
過隔離坐海邊食
呢d 拖羅一件都係400 Yen
其他100-250Yen 仲有試左河豚刺身
對比上次個fd 話同size
大阪黑門要1000 Yen 一件

即係有個日本朋友最實際

金沢同富山有咩好介紹?
黎緊會去

2013年 同 2016年 各食過一次壽司大
2013年果次真係驚為天人
2016 果次就覺得同香港中下價壽司舖冇分別
唔建議排

唐戶去過麻麻地咋喎

住啲有金鑰匙嘅酒店

老實..
如果要食埋個環境就唔好去唐戶啦
因為散買, 買走要自己揾位置食
我就過隔離海邊食既

質素係點? 我未走過築地我唔敢比較啦
但我覺得唐戶好食既
起碼我覺得HKD 200蚊有找而我又食得開心
同埋400 Yen 一舊拖羅.. 又抵食
我自己就由頭行到尾... 睇晒咁多檔
諗定先買... 因為我見到有d 檔價錢貴
但望落件壽司唔靚

唔招呼外國人 除非你識日文
佢賣牛雜丼 好正

始終叫做多個選擇

一樣
第一次食驚為天人
第二次食覺得中上而已
最唔鐘意係佢趕住俾下枱客，好想我埋單既感覺

係上面比埋名/圖同網站介紹間tabelog4.2分三千yen嘅都要比人負皮
先唔講築地啲伏店
而家係話排三四個鐘比三千幾yen食築最出名果間都唔撚抵啦
仲要有一班人係度瘋狂吹奏護航
真係唔阻連登仔繼續排隊食屎

你唔識搵野食

你打咁大篇黎解釋好難話你唔激動
又要串鳩人好識食又盛

個post名有築地2字就要討論築地 咁搞笑 你定？
咁你慢慢食壽司大 唔阻你 enjoy

最出名果間應該係次郎

算啦 由佢地排
識欣賞自然知邊啲好食

出名就係 但好食就未必 佢啲飯咁撚酸

上次去左間係行仔入面無乜人排隊，唔知係咪我十點幾先去
不過都幾好味

好食, 但都排左起碼30分鐘

要去壽司大不如搵個識日文既朋友幫幫手啦
我次次去都BOOK定夜晚唔洗排
排幾粒鐘真心唔抵

鮨 尚充

洗咪登報講多十次

すきやばし 次郎、鮨 よしたけ同 鮨 さいとう
發咗達真係想試一次
有3500yenお任せ食我已經好滿足

場外 壽司富

一分錢一分貨呀巴打

你唔肯講我咪幫下人

上面咪有人講左
有手有腳識自己搵啦

冇所謂既 幫到人又唔會少忽肉 呢D睇人品架姐

最唔洗煩嘅book法係去book four season再搵佢地book餐廳
通常佢地都會留咗啲位畀大酒店

On9, 日本男人好少出去食，係外面食既一定係平價野

Caprice好撚正囉
開係four season有咩得罪你

唔想咁多人知

係
後生嘅日本情侶

就算住aman 都唔會book到さいとう

字數多就叫激動
都講唔知第幾次話唔係食壽司大就叫識食
討論價錢就變左話2千円自己唔著緊
個post講緊築地嘢食就叫人過兩個站

講嘢都9唔答8
生活係自己世界真係開心 我都唔阻你
咪繼續搬你個龍門做食家囉

上面班友離撚哂地
鬼唔知賣魚佬先去築地咩
你請我去銀座六本木食呀

築地基本上真係只係魚市場，入面嘅食肆主要其實係serve啲作業者，遊客只係近呢幾年傳媒吹得大先多～

話唔好食嘅，其實明唔明「新鮮」點解？

早啲book
都已經快過自己book啦

銀座食lunch啲價錢差唔遠喎
百零蚊唔慳得

咁你唔好post相啦 自相矛盾 又要威又要戴頭盔

無錢學咩人講美食 睇唔明

有餐廳已經full到下年4月 更莫講Saito
已經唔係早就可以解決 sosad

如果一張諭吉埋到單又幾抵玩wo

相入面無寫名架喎
係咪你想話比人聽你搵到好威咋

日本仔有冇咁痴線
上之去食restaurant Gordon Ramsay我都係早兩個月book

好心你啦
個post係話築地壽司狗也不屌 仲叫人係築地食

唔明喎 人地問呢間叫咩名 咪答人囉 好難咩?
諸多扭拎 你當自己係森美上TVB咩 講左就會成村人去食? on99

日本仔好痴線之餘 多左好多海外食家湧入
加上日本啲餐廳 少則4-6個位 排到世界盡頭
另外就係紹介制 搭路都搭到人情債滿

清壽司啦，又唔洗排又靚料，有時靠自己搵仲好過

好記得壽司大件鰻魚好撚好食
入口即溶

本身壽司店就係少位 預約又full 連登又係公眾平台
咁多人睇到就會有機會多左人去 多一個都係多
佢地有興趣自然會去搵架啦 呢啲係咪叫多事

其實成件事好簡單
就係對於普遍係香港食開壽司嘅人嚟講
壽司大嘅味道同體驗係佢哋未試過嘅

上面有啲人係咁話壽司大沾唔上邊狗也不屌
好心啦
普遍遊客又未有你班食家咁講究
又未必識捐窿捐罅去搵啲好食嘅店
去築地呢個出名嘅地方食間出名嘅店好正常姐下話
完全唔明點解俾你班友仔講到好似係原罪咁[

南亞雜種狗食咖哩啦屌你老母

點解要食生野？

江戸前鮓 すし通

你文盲 ？ 幾時叫過人一定要去築地食呀
從來都講緊食邊間係自己選擇

欣賞人對食有研究 識周圍搵嘢食
但係始終個個人選擇唔同
食到要恥笑其他人自以為識食真係好嘔心
明明自己都識講 人外有人 天外有天

沾唔上邊同狗也不屌 兩者都仲有差距既
唔撚話係食壽司大有罪 係話佢地嘥3個鐘去排仲以為自己已經食到啲天上美食日本第一 所以咪叫佢地望下築地出面 唔好做井底之蛙 等於同啲黎香港嘅遊客講唔好食翠華許留山一樣

提下佢地出面有大把選擇都要比人掉返轉頭話

其實用唔用都得

好似個post一開始係講緊築地值唔值得去
然後一有人介紹其他地方就比人反wor

做乜你個人咁撚矛盾 定係你先係文盲

我話築地以外有大把壽司食 你又話我離題
依家自己又話唔洗係築地食

一開始原意係suggest平又算好食 都要比你呢啲人屌比你扭曲 搞撚笑

垃圾，啲師傅一嘢掉晒俾你，好似好趕咁，仲衰過速食。

港豬真係連野食都唔撚識揾
築地明明大把好野食

算把啦
呢個post啲人咪又係笑鳩樓主唔識係築地搵食

可以告知店名嗎?Thanks.

我入左一間得5個位嘅都唔伏
係門口個阿姐串啲

利申：真係唔記得名Sor
壽司大條街前幾個舖

講真成個日本d野都唔好食，希望少d 人去

江戶前鮓 すし通 8貫set 3000yen 11貫5000yen

自己文盲就話人矛盾
第一個回覆已經話想食好食壽司唔洗去築地啦

食家喺度打飛機打到眼朦

清，仲咩爆響口，叫佢哋去壽司大咪算

呢個真，我都係覺得韓國野食好味好多

留

好撚好食喎

咁真係唔洗去築地喎 你自己都話唔一定要係築地食架

根本我一路都係跟緊topic討論 因為topic係話築地壽司狗也不屌 咁咪唔討論築地入面囉
係你一味話要跟「築地」二字咋嘛 但一時又話「唔一定要係築地食」

你唔係腦殘矛盾 固步自封 咁係咩

上年9月去既 本身想食壽司大 點知人又多自己又成3點先到 截左龍 結果去左隔離間大和壽司 又幾好食 舊拖羅超重油香 好新鮮 埋單3600yen

p.s D friend 食唔哂自己個份比埋我 飽到仆街

係香港想食下好食既壽司應該食邊間？

其實人地都係sell新鮮為主

舊拖羅變左色喎....咁都新鮮

算把啦 柒左就算 唔洗再搬龍門
討論返正題唔好阻大家

係囉你柒左就算 咪再講咁多

Sushi Shikon
Sushi Masataka
Sushi Tokami
Sushi Mori Tomoaki
Sushi Ima
Sushi Wadatsumi

負皮嗰啲係咪畀唔起錢喺香港食/去北海道？
大阪東京呢啲城市高檔都叫有得同香港高檔比
中低檔同香港差九條街

傻仔，拎住支槍迫你買？

日本壽司師傅好有階級觀念
東京師傅一定係最高 其他地區係次級
北海道有地理優勢 但係技術同發展都係東京最好

香港入面可以同東京級數並論 一隻手板數得曬
而每日運2-3轉貨嘅就得志魂做到
拎到靚貨嘅就masataka都可以 7/8萬円一板海膽都拎到
再數就真係無幾間
點都係香港追唔上東京 點會搵返最頂級嘅地方黎同返香港比

咁又唔知wor 我淨係記得第3幅圖個舊野真係好好食既 最後個幅個舊唔係好記得了 非食家有錯勿屌

築地食野都中到伏

每次有呢類po，我都好鐘意click入黎睇食物相 + 睇某d " 專家 " 發表偉論

築地間中榮咖哩真係出名又好食

食閪屎啦南亞狗，無人想知呀

唔講以為好巴閉
唔想咁多人知咪唔好貼相囉
貼完又唔講名
其他巴打講完又串人唔出聲無人話你啞

其實你都係想人地睇完張相話
「嘩好正呀，邊度黎」

同royal 級水蜜桃有咩分別

我貼相同開名係2回事 張相有冇標明間野個名？
你有興趣 可以自己上tabelog搵 我有大約講位置
我唔洗人地講啲咩好撚正又盛
係想證實好過壽司大嘅店有好多

咁又點同，前者間鋪得𠴱八至十個位，一晚先做得𠴱兩輪客，剩係做本地都排死。

咪撚戇鳩啦假膠
中低檔日本先屌打香港
食過間壽司喺上野
100yen山堆吞拿魚軍艦
勁多魚，同埋雖然係赤身，但唔會好似香港嗰啲又腥又有筋
反而貴野香港用晒飛機貨同日本差唔多唔出奇，但價錢一定貴一截

我地快 d push 其它人去食韓國野啦，愈多人唔食日本野愈好。

同一條魚，一條即日鮮一條兜兜轉轉最快三四點先到香港，緊係香港𠴱條好食 d 啦，話哂都坐過下飛機啦。

之前食咗壽司好，其實都唔錯
個set都係二千幾羊又唔洗點排

百年老店都比連登仔話垃圾

我第一次去築地都中左伏，我食海鮮don....

黑門 700円 秒殺

巴打識貨

每件壽司由 拎食材 到切魚生 洗手 抹手放返食材 再包飯 洗手 抹手 再 拎食材 火燒 等等重覆八次

睇到日本人真係好用心整每一件壽司

望住佢整左10-15mins

我見到有粒塵

之前係築地好多人排個間既前兩個位個間 都好好食

由玉子到蝦同魚生，再到個碟，都係甩甩cut cut
個碟四邊仲要花到成塊砧板咁

大和難食到想打尻個師傅

齋去壽司大同大和 其他都伏黎

大街有檔牛雜飯好撚正喎

黑門有幾檔搵笨柒喎

Yo sushi

邊間

試過朝早一次過掃三間 全部各o ma da se一份
共六百幾蚊 total三十九件
壽司大 壽司清 同埋 大和

真心覺得各有特色
壽司清 啲魚生新鮮啲 比我感覺比壽司清好
壽司大 上面舊魚長過下面舊飯 同 埋前後尾魚生會貼落地
好似 _/二\_ 咁樣（有食過應該知道 成大半年之前既事 有冇巴絲幫手firm吓係咪咁）

最後唔sure大和定鮨文 要行入巷仔度食 啲師傅會黑你面

最後有冇巴絲認得出上面兜碟係邊間
唔敢影相 驚俾師傅怒啤 所以影咗一間

唐戶真係好能正，大件又抵食，又有雞泡魚食，但真係好多人...

笑咗
咁我呢間應該你會想斬撚死佢

上年年尾去食壽司大

排左3個鐘， 真係好好食

三間同一特色係夾完舊飯係會散

大阪有冇邊間食壽司好介紹？

依間係咪壽司大？

同問。

屌 你呢間好似係大陸人開

多日本人唔代表係好野 佢地好多係由唔同縣嚟玩 基本上同你冇乜分別 都係會中伏

美利登？

3500yen 你都好意思攞岀嚟講。

きずな

兩次去 都係食大和 好鬼好食

都握得好肉酸下

樓主

食左幾錢

呢啲都唔係 啲ネタ斷撚開曬一忽忽

係香港食都無咁嬲啦下話 午市3舊起跳

Hajime

唔似係壽司大同大和

壽司大 排過排左超過3個鐘

正常人都唔去築地

Tokyo Sushi Sora .... 一個人都係食左$3500 ... 不過係hkd ...

Live

そら有一半價錢去左個景到
高級黎講佢又唔算好特別出色個啲

非常同意

食埋個景差唔多啦。

算啦 都搬遷 冇所謂啦

搬咗未？未搬聽日去試試

唔洗驚啦 好多都話咗一齊搬

係咪築地個名愈嚟愈臭 搞到啲店一齊散水

岩岩放出黎？
成個魚市場話左搬好多年喇

豊洲市場喎未聽過咩
地下污水問題搞到要延期搬遷 樓主先仲食到築地啲狗糧咋嘛

啲人做乜野
正常壽司就負皮 狗糧就正皮
食正常野都睇唔順眼
部分連登仔果然係劣食之霸

平時食開40蚊大家樂
條脷一早已經玩撚完

唔係大和
大和應該係用木碟(唔知叫唔叫碟)

lm

支持大和堅好食又唔貴 想知樓豬去左邊到黎

睇完好肚餓

唔記得咩名 但係連住幾間都係佢
都算多人幫襯

連百佳好似都好味啲

衣間好正喎

築地湯遊客就olds啦

築地真係得個名，想食平靚正壽司應該去唐戶市場

好野賣晒比舖啦 點會係現場

紅豆軍艦世界第一

築地間牛肉飯好正

嗰間牛飯又係必食
食完過咗人流高峰再食「狗糧」啱啱好

究竟樓主去左邊撚度

似樣啦

邊間黎

你自己on9姐 咪怪間野垃圾啦，怪自己垃圾仲好

邊個話食壽司一定要去築地

阿樓主你去咗港式壽司舖咋下話？

上次去都係食秀德
d魚生都幾新鮮
一個壽司師父只負責2~4個客

全場客人都係日本人
可以静静地食壽司
無遊客唔駛排餐死

築地個牛飯真係無得輸

壽司 やまざき

吓？！日本版爭鮮？

價錢太約幾多啊？6月去

識貨

呢間我都有去兩次
係唔錯
第2次認得我介紹我試左件熟成吞拿
幾正

行遠啲
喺谷根千食

東京只會去數寄屋橋次郎度食

銀座 定 六本木?

仲講，屌你
引晒啲死港女mk 攪到個場臭晒就影衰晒啦
仲有啲港女邊識呢啲，一陣師傅比個魚肝又敢食又西面就死

佢仲識英文 講好多野

吉之島好似正 d

壽司大隔離間壽司処質素點？

果日server 我個師父
唔係好識英文
係tabelog揾3.7以上
就已經好過壽X大

之前誤打誤撞食左間都ok
但當然不及壽司大個種級數
[img]

我上次就係依間

係咪同一間？

你有無budget,特別要求,邊區

我成日走去築地食肥佬果間，單叫自己鐘意食果啲就算
食~3000yen

小野二郎巴打 香港LUNCH有無推介

定係留返D錢去日本食算

唐戶?
100 yen > 500 yen 一件都有
自己去到格下價

我買拖羅, 大凡立貝果間係尾 (近海果邊)
400 yen 一件
好似假日先開, 你上網睇下遊記介紹

始終無辦法日日係日本 所以係喺香港點都要留幾間係手

Lunch Cp值高就推介 sushi mori tomoaki, sushi ima, sushin shin Central

之前夜晚去場外市場食 好正喎
成日都想再食多次

間野淺草都有

應該係 上次去個師父同鬼佬傾計

又同我地一齊自拍

海膽好正

中環卑利街間 sushi sase 都好得。

好想去日本行番轉
睇圖睇到流哂口水

好多地方都有 但夠近又唔洗排，味道又唔錯

Hanare lunch咩價位？

午市 around 七八舊左右。晚市就至少 double，加埋酒就應該二千左右 per head 落樓。

連登有無高手食過壽司之神

可以中午去食寿々

通常晚市都會食tokami/mori tomoaki
因為同普通一間唔爭得遠 有咩慶祝先去shikon/masataka

hanare遲啲小試lunch先

1個鐘食完

甘樣都係1300yen 究竟樓主食個d係咪屎黎？

大卜口好撚正

Agger 上次兩個人 兩個壽司set加蜆湯加炸白子都係6400yen 味道唔錯

係佢啊 有啲鋪頭直情有佢個立像係度

on9仔樓豬
食埋d垃圾就話築地壽司垃圾

咁其實日本都冇野好買tim, 又唔係平

開名pls，想知咩鋪會用呢d做set

唔想排大和壽司大幾個鐘既話
鮨文係一間幾好既選擇
多數排1-2round就到你
同埋tabelog日本仔評分都算高
第一次食果時真係超爽

龍壽司點？ 我睇到唔多d blogger 講 所以係大和同佢之間揀唔到

我之前係福岡已經試過鮨安吉 係好食既 不過就講唔出點好食法 可能我條脷都爛爛地 想去築地係因為貪佢6點開門 食完去滑雪 所以想睇下究竟邊間會正常d

好個啲 夜晚做唔到咁平 起碼15000円一位

平啲會建議你唔好食壽司 食其他野
壽司係一分錢一分貨 平野無好野

邊間？

出po介紹下啦巴打 真係想聽你講

大和?

高級壽司book位真係好難，錢捨得俾， 但係入唔到去， 想請教有冇d比較易book既，聽講銀座久兵衛ok

聽人講過鰭銀座嘅ok 不過自己未食過 高人可以講下

捨得俾錢既 銀座大把選擇 仲正過築地 又唔使排隊

貪佢唔洗等位

我見d blogger 話佢d 貝類野好韌令我有少少猶疑

食過呢間唔錯

求名

有冇巴絲食過周遊東京講係築地個間放題 有咩評價

係咪3500yen一位，限星期六日？
都想去試下

限星期六咋，見又要提早去到留低聯絡資料先
同d野賣哂就冇～

岩岩search過都仲有其他類似食壽司放題既鋪頭，去第間食算喇咁

久兵衛都算可以 老牌名店
但超越佢嘅都好多

所以佢地最愛食賓妹囉

其實lunch同dinner嘅質素大唔大分別？

築地最出名就係壽司大同大和壽司
但壽司大係最多人排
等最耐
試過大和
真心唔錯

目測迴轉店貨仔
怪你自己唔做定功課

識玩一定用tabelog搵咗間野嘅評分先

呢個日本人去築地食野，你地可以參考下

都排左好耐但冇壽司大咁耐 好正

食過，好食

有冇啲平價3000yen左右又唔洗排又高汁既推介下 東京就得

間間都要book/排咁濟

大和

利申:兩間都食過

你試下今晚早 d 訓。

樓主你食邊間
有冇做一做功課先去
就算食唔到壽司大
去隔離果間 大和 都好好食

大和

其實築地好多正野食
如果去之前做少少research應該唔會咁失望

上 tabelog 睇
壽司大附近既鮨文好好

可以試下六木本 壽司巽
啲鮪同埋車海老做得唔錯

中午預10000円左右，最好近市區

上面講過中午 可以追post

去築地其實唔係食寿司,大把其他野更正.

香港黎講分別會大啲
因為一般舖頭每日只入一轉貨 黃昏左右先到貨
所以中午食嘅係之前嘅貨

日本當然好啲 成個運輸時間根本無得比
所以食中午幾划算 食夜晚可以食埋燒物煮物等 點都豐富啲 真正試到間壽司舖功力

不過留意一樣野就係 唔好以為所有魚鮮真係5點黎左7點就切比你食 好多壽司店都會用熟成 醃漬等方法處理 出黎效果甚至更好 所以唔應該一聽到非即日就屌左先 可能你食個餐有一半嘅壽司都係玩熟成

狗兜

美登利
壽司大
大和
鰭文
仲有啲咩店推介？ 一餐人頭計預5000円樓下 排個零鍾都ok既 排三個鍾寧願唔食

同求

食過間銀座高級壽司

佢地D料用個木盒裝住....唔駛雪住架咩

平時係擺係冰箱/雪櫃 用餐時段佢先會擺出木盒
壽司食嘅魚鮮應該接近室溫 (除左海膽)

即刻鳩沖午市先